考到433333，開心到尖叫，要匿埋喊

終於有人回帶

如果佢係今年先考
應該有offer

脫大醫療

今年真係入到

定期bin c

等左成日 終於

宜家大學愈來愈易入啦

今年433333入到八大啦

你地係咪計多咗個3